\documentclass [11pt]{report}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage [french]{babel}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titlepic}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{listings}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{footmisc}

\pagestyle{fancy}


\title {\textbf{ {Candy Bird: Cahier des Charges}}}





\author{Adrien Louge \and Florent Youinou \and Mathilde Laplaze \and Thibault Gdalia}

\date{17 janvier 2014}

\begin{document}

\renewcommand{\baselinestretch}{0.001}
\maketitle
\tableofcontents

\chapter {Introduction}
	%le texte ici%
\vfill
team

\chapter {Pr\'esentation}
	\section{ L'\'equipe }
	Comment c'est former L'equipe?
	Nous sommes un groupe de quatre personnes Adrien Louge alias "TiNyDGZz", le chef de ce projet, Mathilde Laplaze alias "Mattou", la seule fille du groupe, Florent Youinou alias "t4ze" et Thibault Gdalia alias "Skeat", retenez bien les pseudo car dans le reste de ce Cahier des Charges nous les n'utiliserons pas les noms et pr\'enoms. Nous 		somes r\'epartie sur deux classes la SUPDB2 et la SUPD2, nous savons qu'il n'est pas impossible de travailler sur deux classes diff\'erentes, car le groupe compte deux redoublants TiNyDGZz et Skeat, qui ont d\'eja eu ce type de configuration l'ann\'ee derni\`ere. Nous avons form\'e le groupe par affinit\'e, et par les comp\'etences que 		chacun, que nous avons eu le temps de v\'erifi\'e tout au long du premier semestre. Nous avons pris soin de n'avoir que des membres qui avaient eu volont\'e de travailler. 
	
	Nous sommes parties sur un jeu en 2D bas\'e sur des jeux tr\`es connu tel que Jetpack ou encore Badland, tout en y apportant notre touche personnel.
	\section { Les Membres }
		\subsection {Mathilde "Mattou" Laplaze}
			%le texte ici %
	
		\vfill
		team
		\newpage
		\subsection {Adrien "TiNyDGZz" Louge}
			%le texte ici %
	
		\vfill
		team
		\newpage
		\subsection {Florent "T4ze" Youinou}
		% le texte ici %
	
		\vfill
		team
		\newpage
		\subsection {Thibault "Skeat" Gdalia}
			Moi c'est Skeat, je suis en SUP a EPITA pour la deuxi\`eme fois (oui j'ai redoubl\'e),  c'est donc mon deux\`eme projet, l'ann\'ee derni\`ere au sien du groupe DAMNIT. Cette ann\'ee je suis toujours motiv\'e pour travailler en groupe, et accro\^itre mes comp\'etences en C\# . 
			\\  Avant de rentrer \'a EPITA, j'ai fait une terminal S Sciences de l'Ing\'enieur, depuis que je suis en prem\'iere je code, j'ai commenc\'e par le Visual BAsic en cours au lyc\'ee puis je me suis tourn\'e vers le C++. Je n'ai jamais \'et\'e un grand fan de jeu vid\'eo, j'ai toujours pr\'ef\'er\'e faire du sport ou sortir faire la f\^ete (donc rien a voir avec un GEEK). L'ann\'ee derni\`ere je n'ai pas valid\'e mon ann\'ee car je suis arriv\'e avec trop de lacune, mais cette ann\'ee va \^etre une autre histoire, c'est pour cela que j'ai choisi de faire parti de ce groupe qui \'a l'air tr\`es motiv\'e. De plus je connais tr\`es bien TiNyDGZz avec qui j'ai travaill\'e l'ann\'ee derni\`ere.
	
	\vfill
	team
	\newpage\
\chapter{Prindipe du jeu}

\chapter {Graphismes}
	\section {Logo}
 		% le texte ici %
\chapter {Moteur Physique}
	% le texte ici %
\chapter {Site Internet}
	% le texte ici %
\chapter {Reseaux}
	% le texte ici %
\chapter {Conclusion}
	% le texte ici %
\end {document}